有無咁橋

和理非完
對面無得指責
變咗今日風向一面倒